生物學嚟講 點解人要生暗瘡

呢啲特徵對人嚟講有咩優勢？

物競天擇
無暗瘡 男嘅男神 女嘅女神
有暗瘡 油面毒男, 暗瘡肥婆

你有無見過生暗瘡有女屌 有仔包養?

用嚟區別出優良血統同毒撚血統

多暗瘡既人好快就溝唔到仔溝唔到女絕種

易生暗瘡代表你身體差, 然後難d搵到配偶同你生育下一代

利申：吹水

屌咁你咁講幾千年前嘅暗瘡撚一早搵唔到女生仔 啲暗瘡基因仲點留到今時今日

搭單問埋
點解面特別多油又特別易生暗瘡
身體其他部位出油少過面好多，又好少生瘡

油係trap 住啲水位唔俾佢蒸發 無油你塊面好易乾

龜殼都生到瘡

咁點解身體其他部位唔使

暗瘡生仔

因為有衫褲遮擋（？）我估

因為有暗瘡肥婆

唔係要 係因咩事生暗瘡

你夏天著長袖戴手套？